港共：快D比DNA我啦 唔好迫我搞強制性抽DNA

如果反應唔好應該會搵黑警拉驗既人

口水都唔俾你

今次明顯係軟推健康碼，先係無健康碼唔準去支那-》唔準出境-》唔準出街

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法

根本睇住個反應逐步收緊市民自由

所以繼續on99唔行動就等死，全家死清光

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

共產黨可以 強制咖啦
你地堆港豬除左識返工搵錢 仲識撚抗爭咩

冇健康碼唔可以返工

到時d港豬 就會好嬲好嬲 咁去檢驗咖啦